藤原浩買錯假Rolex？

係咪fishman lok賣比佢架？

你哋係講笑定真係唔知？

余文樂買錯假goro’s

有骨氣！唔del post。唔似魚生

唔會買錯吧

人地志在買隻高仿玩下係你班友咁撚認真

DOUBLE NEGATIVE，即係佢買啱GORO'S？

真係唔知 可唔可以講多啲

留名待笑

有無上會比$5000抺油驗證呀🤣🤣🤣

Military submariner
英軍訂嘅潛航者，係拍賣品，支針都唔係Benz針
笑人哋買假嘢？人哋好似識過你喎

當你假膠啦藤原浩出咗名買錶同款係幾隻幾隻咁買wyman 都講過試過同場喺拍賣行買錶，直頭係掃貨...

推